/* 
  Localizable.strings
  TrackMe - Korean Localization
*/

/* MARK: - Tracking View */

/* Status Messages */
"GPS Tracking Active" = "GPS 추적 활성화";
"GPS Tracking Stopped" = "GPS 추적 중지됨";
"Running in Background" = "백그라운드 실행 중";
"Active in Foreground" = "포그라운드 활성화";

/* Navigation */
"GPS Tracker" = "GPS 추적기";
"Track" = "추적";
"History" = "기록";
"Map" = "지도";

/* Permission Messages */
"'Always' Location Permission Required" = "'항상 허용' 위치 권한 필요";
"TrackMe requires 'Always Allow' location access to function correctly, including background tracking. Please grant 'Always' permission when prompted, or enable it in Settings > Privacy > Location Services > TrackMe." = "TrackMe는 백그라운드 추적을 포함하여 올바르게 작동하려면 '항상 허용' 위치 접근 권한이 필요합니다. 메시지가 표시되면 '항상 허용' 권한을 부여하거나 설정 > 개인정보 보호 > 위치 서비스 > TrackMe에서 활성화하세요.";

/* Buttons */
"Stop Tracking" = "추적 중지";
"Start Tracking" = "추적 시작";
"OK" = "확인";
"Cancel" = "취소";
"Done" = "완료";
"Open Settings" = "설정 열기";

/* Session Info */
"Current Session" = "현재 세션";
"Current Location" = "현재 위치";
"No active session" = "활성 세션 없음";

/* Location Display */
"Latitude" = "위도";
"Longitude" = "경도";
"Lat: %.6f, Long: %.6f" = "위도: %.6f, 경도: %.6f";
"Accuracy: ±%dm" = "정확도: ±%dm";
"Speed: %.1f km/h" = "속도: %.1f km/h";
"Altitude: %.1fm" = "고도: %.1fm";

/* Stats Labels */
"Locations" = "위치";
"Duration" = "기간";
"Start Time" = "시작 시간";
"Points" = "포인트";
"points" = "포인트";

/* Alerts */
"Unable to Start Tracking" = "추적을 시작할 수 없음";
"Unable to Stop Tracking" = "추적을 중지할 수 없음";
"Enable 'Always' Location in Settings" = "설정에서 '항상 허용' 위치 활성화";
"You've denied 'Always' location permission multiple times. Please enable it manually in Settings > Privacy > Location Services > TrackMe." = "'항상 허용' 위치 권한을 여러 번 거부하셨습니다. 설정 > 개인정보 보호 > 위치 서비스 > TrackMe에서 수동으로 활성화하세요.";

/* Background Tracking */
"Background Tracking Active" = "백그라운드 추적 활성화";
"This app continues tracking your location when:" = "이 앱은 다음과 같은 경우 위치를 계속 추적합니다:";
"To enable background tracking, select 'Allow While Using the App' first, then accept the next prompt for 'Always Allow'." = "백그라운드 추적을 활성화하려면 먼저 '앱 사용 중 허용'을 선택한 다음 '항상 허용' 메시지를 수락하세요.";

/* Permission Prompts */
"Location Permission Required" = "위치 권한 필요";
"Background Access Needed" = "백그라운드 접근 필요";
"Please allow 'Always' location access for background tracking. After selecting 'Allow While Using the App', accept the next prompt for 'Always Allow', or enable 'Always' in Settings." = "백그라운드 추적을 위해 '항상 허용' 위치 접근을 허용하세요. '앱 사용 중 허용'을 선택한 후 '항상 허용' 메시지를 수락하거나 설정에서 '항상 허용'을 활성화하세요.";
"Location permission granted" = "위치 권한 부여됨";

/* Narrative Input */
"Describe Your Journey" = "여정 설명";
"Add a description to help you remember this tracking session" = "이 추적 세션을 기억하는 데 도움이 되는 설명 추가";
"Description" = "설명";
"Enter a description for this tracking session..." = "이 추적 세션에 대한 설명을 입력하세요...";
"Suggestions" = "제안";

/* Narrative Suggestions */
"Road Trip" = "로드 트립";
"City Tour" = "도시 투어";
"Scenic Drive" = "경치 좋은 드라이브";
"Hiking Trail" = "하이킹 코스";
"Beach Walk" = "해변 산책";
"Mountain Adventure" = "산악 모험";
"Cycling Route" = "자전거 경로";
"Ferry Crossing" = "페리 횡단";

/* MARK: - History View */

/* Empty State */
"No tracking sessions yet" = "아직 추적 세션 없음";
"Start tracking from the Track tab to see your location history here." = "추적 탭에서 추적을 시작하여 여기에서 위치 기록을 확인하세요.";

/* Session List */
"%d locations" = "%d개 위치";
"Started: %@" = "시작: %@";
"• Ended: %@" = "• 종료: %@";
"Active" = "활성";

/* Session Details */
"Session Details" = "세션 세부정보";
"Statistics" = "통계";
"Location Data (%d most recent)" = "위치 데이터 (최근 %d개)";
"Choose a format to export this tracking session" = "이 추적 세션을 내보낼 형식 선택";

/* Export Formats */
"Export as GPX" = "GPX로 내보내기";
"Export as KML" = "KML로 내보내기";
"Export as CSV" = "CSV로 내보내기";
"Export as GeoJSON" = "GeoJSON으로 내보내기";

/* Statistics */
"Total Distance" = "총 거리";
"Average Speed" = "평균 속도";
"Max Speed" = "최고 속도";
"Average Accuracy" = "평균 정확도";

/* Time Formatting */
"h" = "시간";
"min" = "분";
"sec" = "초";

/* MARK: - Map View */

"Location Details" = "위치 세부정보";
"No Location Data" = "위치 데이터 없음";
"This session has no recorded locations." = "이 세션에는 기록된 위치가 없습니다.";

/* MARK: - Common */

"Error" = "오류";
"Warning" = "경고";
"Info" = "정보";
"Loading..." = "로딩 중...";
"Saving..." = "저장 중...";
"Delete" = "삭제";
"Edit" = "편집";
"Share" = "공유";
"Export" = "내보내기";
"Settings" = "설정";
"About" = "정보";
"Help" = "도움말";
"Close" = "닫기";

/* Time units */
"hour" = "시간";
"hours" = "시간";
"minute" = "분";
"minutes" = "분";
"second" = "초";
"seconds" = "초";

/* Distance units */
"meters" = "미터";
"kilometers" = "킬로미터";
"km" = "km";
"m" = "m";

/* Speed units */
"km/h" = "km/h";
"m/s" = "m/s";

/* Dates */
"Today" = "오늘";
"Yesterday" = "어제";
"This Week" = "이번 주";
"This Month" = "이번 달";

/* Error Messages */
"An error occurred" = "오류가 발생했습니다";
"Please try again" = "다시 시도하세요";
"Location services are disabled" = "위치 서비스가 비활성화됨";
"Unable to save data" = "데이터를 저장할 수 없음";
"Unable to load data" = "데이터를 로드할 수 없음";

/* Success Messages */
"Saved successfully" = "성공적으로 저장됨";
"Exported successfully" = "성공적으로 내보냄";
"Deleted successfully" = "성공적으로 삭제됨";
